發夢時各區流浪貓情況

想問有人知各區街市貓/流浪貓咩環境
尤其上環街市呀，北河街街市呀等重災區

之前有人黄大仙見到 好似食咗催淚

好撚嬲
真係殘暴政權

係黃大仙仲多唔多流浪貓中招
有無人帶佢哋睇獸醫
中左魚彈只可以多飲水
希望各位手足留意

屌

西營盤啲海味貓藥材貓依然咁生猛

希望所有貓奴都會去啦

好可愛

呢隻好似係屯門走失主子嚟
但無論點 好擔心佢地 啲警犬都好慘 講緊真嗰啲
佢地究竟做錯咩事